陳雲：陳雲無處不在

on9

傻人發現案

傻人叫自己係傻人，本身就已經唔係傻啦

青山派首席榮譽駐乜登會長－HKVDC_2017／KK1398

咦，上水啦

熱狗咁快傾掂數

青山終於批佢出院, 融入社區

真係好撚癲

咁你係唔係傻人?

陳雲 ->分化 -> bock